多名網友得知譚伯撐警之後，決定催毀全部黑膠珍藏

唔識欣賞呢條廢老D歌

佢上年代好紅

佢呢啲黑膠絕對係珍藏

Respect

好彩d fans唔係弱智

乜今日先知條友係咁 咩

好波

應該好肉赤

上年代紅又點

人格破產

真男人

Respect到仆街

一扑落去個下，唔覺意大叫左聲好

垃圾偶像

我都諗起佢

D黑膠賣返出去值唔少架
睇得出佢既決心

呢堆嘢值唔值六位數字

幾千蚊一隻

條仆街同成龍一撚樣
飽受港恩而不思報港
正一狗賊黎

而家先知...

搵人sd條片俾譚廢老睇啦

...不如賣左佢 俾廢老 之後拎D錢捐俾人道基金..

依啲黑膠碟 每隻都好值錢 賣出去都肯定有千幾蚊

Respect

其實佢都唔係第一日保皇

RESPECT

奶共都唔係今日事啦...

發現新大陸

有
認真係燒錢

How to basic??

哀莫大於心死

臨老衰收尾，呢d係佢應得的

爽呀

其實應該賣晒佢拎d錢去買物資

respect

我覺得毀碟個人兄
本來都好富有 可以照捐

97年前後完全2個人

重有劉美君,
都係同一個人

其實無可能今日先知佢奶共

推

屌，雖然支持，但賣晒畀啲廢老賺返啲錢做其他嘢好過

雖然支持
但譚伯奶共都唔係今日既事

無論幾時覺醒
都係自己友
如果唔係梁天琦一直睇我地都係廢柴
因為佢行得好前

一直當係偶像既人做啲咁既野
心情可能由天堂跌落地獄

可能之前無奶到依家事非都不分
指鹿為馬

好似達哥 平時奶共都由去
但依家大是大非之下仲奶
呢D人真係豬狗不如

Apple Music / Spotify / KKBox / Moov 等等，唔好播佢D歌！

其實譚老鼠失言都唔止呢次，由細到大都好憎佢

張國榮靚仔過佢
唱歌又好聽過佢
我都唔明點解啲C9會為咗譚詠麟鬧張國榮

譚詠麟唱歌又難聽，講嘢又唔經大腦
人哋叫佢校長，佢真係以為自己係校長果下好笑

咁多當年黑膠又冇錯

兩條廢佬啲碟大概200-300蚊隻
大部分炒唔起

劉美君真係乜水黎
唔識佢

《啤梨晚報》個 馬健賢 好崇拜 譚詠倫

張圖啲黑膠起碼都5位數接近6位

有冇用其實？

呀 D聲音好清脆呀

真心respect!!! 一定好心痛 睇得出佢對譚伯有幾失望

你唔要可以畀我

這就是態度

極醜惡

itune 播新歌見到譚港蝗就unlike 加 delete

係
但個網友都可以咁灑脫大義滅親

Push

失望到絕望 睇到偶像做咁既野

宜家先知譚伯為人咩

賣曬出去再捐畀立場新聞好過啦

好波
膠都唔撚派比條廢老

唔會好貴咋
佢D 碟當年賣得，即係有大量碟流傳市面，所以個價唔會特別高
例如 霧之戀 隻黑膠 出面都係幾舊水 有交易

除非 keep 得好靚, 有齊歌詞 Poster 先會高價DD，又或者特別版 圖案碟 就真係會貴好多

佢個陣賣多碟,應該通街都有,
唔矜貴, 唔會好值錢,
依家岩啦, 係時間做個斷捨離,
儲埋D 垃圾不如擺其他珍藏

應該冇咁值錢
我諗二百蚊一張

咁仲爽

賣俾大陸人 賺錢 捐左去

唉我細個都好鍾意佢㗎，點知。。。而家見到佢好嬲又令我作嘔🤮

好
有骨氣！

整爛佢倒不如賣出去，再捐返出去好過

垃圾

哇respect 因為真係好撚貴

好撚勇

多謝佢地咁識分是非錯對

佢d垃圾黑膠撚值咁貴咩
你話王菲果d就話姐

唔值,有價冇市,吹出黎

d聲音好清脆呀！我中意呢d聲音！

譚詠麟唔係不嬲都奶共嘅咩？

做人物野叫獻世，又多幾件様板。

條友撐警都唔係第一日既事啦

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

左麟 右李

希望有有料既歌手可以翻唱好過佢既版本

呢隻老雞蟲
好彩出世早幾十年咋

譚伯恃住自己以前紅，本來可以留翻個名
依家做埋啲咁陰騭嘢，
係我地依代人眼中只係過街老鼠
自己整臭個名流傳後世

撚伯都唔係第一日奶共啦好在啲fans 都唔傻得晒

廢老唔會俾錢買DOWNLOAD

請問推左上蘋果未？會唔會forward 俾 阿倫 ig 及 fb 度

貼喺環球唱片個 fb

條撚樣不嬲奶共

same

有時就算知，都會比一個借口機會對方心裡面仲係自已想像中既人，但係當個畫面超過左自己底線相信每個人都會醒

唔好理撚伯啦，幫手推七一啲post

AT正垃圾

會包二奶都唔係咩好人啦

譚詠麟鍾鎮濤完全背叛Rock & Roll嘅獨立 抗拒建制 自由 愛 勇往直前的精神

仲話band友出身，依啲仆街唔配！

佢有d cd仲貴過黑膠，例如你所講既「霧之戀」

其實好難 佢D歌係幾好聽
但呢D仆街賺錢賺到盡
仆街死啦

譚伯啲黑膠同哥哥比一啲都唔值錢
高下立見

唔中意應該唔會買咁多 見到都肉赤

真係鐘意先會整爛都唔套現。respect

廢倫藍咗好多年點會而家先知?

個一輩好多都仲有幻想。

係咪要讚你勇武？
有無諗過對家唔痕唔痛？
可唔可以做啲實際嘢？

其實可以賣咗啲黑膠支持義士
但絕對理解到作為fans係比普通人更嬲

譚伯自己都無咁多

支持

校長:活著受罪但是又離不開 我有愛去愛

譚詠倫幾時死呀

邊個會聽

G持

只要人未死, 又冇賣斷, 應該每播一次都有錢落佢袋
雖然講緊每次用仙計, 仲要唔係直接落佢(CASH、唱片公司、作曲、作詞, etc), 但係累積落黎都唔少

啲聲音好清翠呀

我都唔撚會再聽

respect，我諗佢地嗰種失望心情真係好似俾結咗婚幾十年嘅老婆出賣一樣

真正係傷透了fans 的心

依家d頭版黑膠好撚值錢，佢仲整爛曬d銀圈cd，全部加埋起碼值幾萬到十幾萬銀，睇得出佢真係好撚嬲

其實咁都幾弱智
緊係高價賣左佢俾D 撐警廢老,用敵方資金黎資助己方行動

條友根本就係西人一個！

譚伯仲唔收皮

學友你唔好出聲呀

其實 我細細個已經好憎佢, 因為我細細個已姐鍾意Leslie, 唔明點解佢個人咁差都紅過Leslie. 好鬼憎佢。

係囉，都唔點解明啲人好似發現新大陸咁

F

譚詠麟一向靠向建制
23條佢撐董建華
又撐國民教育
又撐三跑
罄竹難書

譚伯人格有問題真係細細個就知

但佢呢個行動 帶動到嘅嘢係更有價值

Cls
所以話唔好亂做粉絲

利申hocc粉

2個都唔係我年代

但大咗睇返個倫伯都覺得佢好撚娘

佢呢方面係完全白痴
抱住反正奶下唔洗死既心態

垃圾 一首都未聽過

盲返到

細路仔唔識世界 其實佢幾時有紅過哥哥

但送個仔去英國牛津

有個電視節目，林敏聰突擊問譚詠麟：

「咁你支唔支持釋放彭丹？」

譚詠麟嚇到定咗幾秒，笑到我

會唔會遲咗啲，佢奶咗共好撚多年啦

以前佢好紅架, 不過係靠寶麗金啲好聽嘅歌比晒佢囉。 我就覺得佢無乜個人風格, 佢只早出世嘈, 比著而家? 佢連busker嘅資格都無啊。

愛支人

咩人黎我連佢一首歌都講唔出

哂錢 應該賣哂佢 捐俾義士 仲好啦

後尾先至少少平手咋。 不過已經好後期嘅事。

佢唔會在乎，只會笑你戇鳩

黑膠好撚值錢
respect

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

金馬獎影后喎⋯⋯我諗又未到唔識咁誇張掛
btw，正仆街嚟

唔會唔識
都撈咗30幾年
早年算紅過下

緊係賣返比啲廢老cap 錢

做得好
呢啲人等天收

佢隻愛的根源CD市價都值千蚊

本身真係好鐘意聽佢既歌
不過自從佢成日奶共開始越來越聽
下次屋企人播我都會直接飛撚埋佢

應該賣左佢再買返物資

其實佢好多歌都係翻唱。原曲本身就好好聽，佢係當年好彩。

呢個真係失望，當年都好前衛下，之後又住係美國，估唔到係咁

好治癒

做得好

我細個時, 屋企人日播夜播阿譚生 D 歌, 聽聽下都被洗腦鍾意佢.

但自從董建華爭連任時, 譚生竟然出黎撐董連任,
自此之後我就對佢毫無感覺.

今日見佢上埋撐警集會, 更加變成勁憎佢!!

譚曉風畢業後，現時任職國外遊戲公司（Axiom Zen）的工程師，開發遊樂器主機遊戲。其公司是一所加拿大的開發區塊鏈遊戲公司，客戶包括NASA和Microsoft。曉風在這間公司工作，真是前途無可限量。

好！你不仁我不義，最緊要夠狠！

從來唔聽佢d歌

當年上世紀70年未，溫拿解散，譚生遠走台灣發展，拍了幾部反共電影，假如我是真的，皇天后土，。皇天后土，由於題材反共敏感，更被當時港府禁影。

估不到現在高調媚共。真偽人也。

其父是反共球星，多次代表中華民國出賽 ，二戰前曾代表中華民國參加德國世運。由於其父關係，當年譚生系台灣方便不少。

本來都鐘意聽佢 d 歌，而家諗起都

相當清脆

唔係盲反 可能我品味差

On9，賣晒佢然後將啲錢捐俾立場啦。

其實都幾心酸
一個陪伴你成長嘅人
原來係一個是非不分嘅人渣嚟

無批評過
唔係嗰個年代 亦都一直唔覺得佢唱得好聽
真係覺得啲碟只係值錢
睇得出物主保養得好好

安安靜靜繼續退休咪算
無錢使咪開返兩場經典賣下懷念
係要出嚟撐警

你今日先知?不過你賣鳩左佢拎黎買野都好啦。

我爸媽係佢幾廿年既忠實fans 佢出咩碟都會買 久而久之 我係90後 都鍾意埋一份 可惜佢今日太令我地失望啦 做藝人你可以有自己既立場 但你亦都可以選擇係呢啲咁敏感議題上唔表達你既立場 失望

佢5年前已經好撚高調啦。

佢2個食撚屎啦，死撚去大灣區住唔該

我都係有呢個感覺...

不過 02 年佢撐董連任時我已覺得佢唔係好人
但今天呢個感覺更加強烈!!

啲老 fans 而家谷鳩氣扑爛啲唱片 , 你地啲on9 仔就係度講值幾錢值幾錢 , 唔通真值好撚多錢先係真心咩 ?

開端，高潮，轉折，伏筆

仲以為自己好出名?想要R中共錢?
依加就要你臨老唔過得世

一堆垃圾

佢唔係第一日奶共架喎

校乜撚野長
校工就有你份

lm

好值錢呢堆野，respect

（求入）和理非最最最大既武器 遠距離合法攻擊

好似有幾间茶餐廳

成日話自己25歲喔

WELL DONE!!
垃圾廢佬

收皮啦譚伯

哇 珍藏喎想買返都難咁樣真係好憤怒喎

比起咒罵廢老，
我地不如支持番真正講香港人話嘅人例如charmaine fong

因咩事咁憎？ 淫照事件

well done

倫伯錢都收曬啦，采你都有啦

賣俾藍絲然後將錢買物資都好
但專重你既決定

[size=6唔要比我啦
[/size=6]

放咗佢嘛 用啲錢買下物資咁
But respect!!

狗都唔聽
要聽都聽左

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

未瞓嘅人唔該入一入嚟

達哥

好L型

佢d歌咪又係拎日本仔d曲填詞
上撚左岸又話9依家歌冇旋律
條傻閪以為d歌自己作

細個睇佢就唔多順眼 成個奶共樣
連是非都分唔清楚既廢老 尊重?佢唔值

其實佢奶共都唔係第一日

邊個黎 真係唔識

坤哥都吊打條垃圾

佢d歌拎人地曲嚟填詞

冇用㗎抵人哋咁串
人哋大把錢
你掉曬啲唱片又點

唯一對抗呢班人就係斷佢哋財路
等佢哋啲資產樓 跌到仆街負資產佢哋就識驚

年青人應該 搞冧香港經濟 唯一出路

大快人心

我都諗起

成日針對達哥做乜 佢唔係話焦土咩？
純為搵錢無問題

咁點解佢今個年代仲喺度

笑到仆街

如果買左佢攞啲錢黎買物資支持啲在場人士應該買到十幾廿套全裝備
btw，忍痛扑碎佢真係肉都赤埋，respect

呢個先係原版聲音

賣晒堆碟 將錢用黎買物資比義士

仲要好意思話自己年年廿五歲

轉手賣出去坑廢老吖嘛

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

之前係d討論區話係澳門叫雞見到佢同曾生

外國band做音樂就係為左宣揚理念同正確信息
香港歌手做黎奶共
唔死都無用